Niet dat ik daar bang voor ben _myself_, maar ik vrees de opmerkingen van andere mensen. "
Elizabeth wist niet wat ze ervan moest denken.
Had ze hem niet gezien Derbyshire, ze had hem waarschijnlijk in staat geacht daarheen te komen zonder andere kijk dan wat werd erkend; maar ze vond hem nog steeds gedeeltelijk aan Jane, en ze aarzelde over de grotere kans dat hij zou komen daar met toestemming van zijn vriend, of omdat hij durfde te komen Zonder dat, "Toch is het moeilijk," dacht ze soms, "dat deze arme man dat niet kan naar een huis komen dat hij legaal heeft ingehuurd, zonder dit alles te verhogen speculatie!
Ik zal hem aan zichzelf overlaten. '
Ondanks wat haar zus verklaarde, en echt geloofde dat zij haar was gevoelens in de verwachting van zijn komst, Elizabeth gemakkelijk bemerken dat haar geesten hierdoor werden beïnvloed.
